蒙面法一週年 記唔記得我地點逼支共上絕路？

有睇live嘅手足可能會記得
當晚佈防出奇地少
近乎放題式任你開花
點解明知咁多人出
咁好機會
唔拉1000幾百個？

因為第二日班鳩官死老豆咁嘅樣上電視
叫市民同暴力割蓆

乃至十一月中大理大
港共都係想利用和理非返唔到工
希望佢地調轉頭屌示威者
進而喺區選投返俾保皇黨

當然
因為我地不分化，不割蓆
佢地嘅如意算盤打唔響
區選亦都大敗
立法會仲天真到以為會35+而取消選舉
又出黨安法七傷拳
加上武肺
形成天下圍中

係時候諗返我地嘅初心
當我地花咁多時間討論david呢條attention seeker
可唔可以用返更多時間關注十二手足；旁聽，寫信為本地手足添溫暖
當我地鬧人食黃店當抗爭
請撫心自問你又有做過啲咩更有價值嘅抗爭行動
（當然我覺得食黃店係基本，純粹消費選擇，根本唔係抗爭）

選擇自己認同嘅戰線，然後盡力做到最好

蒙面無罪 立法無理

市民蒙面 林鄭蒙心

push

推

依家唔蒙面要罰兩千

當時狗有扮示威者破壞港鐵同列車,又要商場提早關閉
營做宵禁氣氛

like呢個名

like你個名

等於廢咗蒙面法
所以唔會批遊行

啱，佢想令市民對手足反感
不過扮示威者呢啲無需討論太多
唔係又變咗另類割蓆

認同 屌david嘅，請你都拎返同樣嘅力度去批鬥藍絲

有種人真係越屌佢越興奮
龍心，劉馬車果啲一樣
你唔理佢反而冇存在感會自己收皮

上年任由示威者打爆立法會
停紅隧

港共真係以為可以令民意反彈

發現唔成功之後就改變策略
而家見人就拉

721

見字訓教
第朝起身再推

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

遊行示威集會根本唔應該要政府批
呢啲係我地公民正當既權利嚟
支那狗剝奪我地既公民權
我地就要打撚死佢

david既問題係你地班人盲撐佢
報狗咬手足都仲要撐
然後仲話人好屌佢
你地要撐david其實同割勇武無分別架

當晚出奇地靜， 好多火魔
記得十一點幾先出狗封交通

冇錯
佢地都識be water
我地都要

每日都要去兩三篇新聞講HK12

多謝提醒

推
希望大家可以堅持到底
因為輸咗嘅話
歷史就由對家寫
你嘅下一代就會以為我哋呢代人搞搞震破壞香港

啱
有巴打日日開post
感動

以前可能得，依家唔得囉

其中一個可能性
但佢都會想好似14年咁
希望民意對勇武厭倦
民意壓力令抗爭收皮係最低成本

屌和理非易D呀嘛

共勉之

所以有一批有志之士離開香港都唔係壞事
可以喺海外搞組織
保存歷史
唔好下下話移民撚

想知有邊個黨鐵站從來冇裝修過

你64中國境內都禁唔到啦，唔係點解打親網絡game一64雞飛狗走

藍絲手足
點解唔可以5百萬人齊心買華維？
係啦 搵兩隻五毛上連登分化放負就會贏啦
乜都唔洗做啦 屌晒你地老母！

公安上面抄水標

藍絲正面樂觀嘅心態好值得我地學習

上門抄水錶

我記得個日係學校全部人一齊大嗌口號感動到喊

黃昏搭車返去嘅感覺似611, 大戰前夕咁

其實真係唔想講david
但條友搏上位搶盡哂d光環
個情況好似雨革四眼哥哥拆大台一樣
問人地對唔對得住手足會比人屌返轉頭

反而佢暗示過12位手足係唔需要理
係呢個情況,我真係唔知應該點處理
屌佢又比人話分化
唔理佢就會比佢同勇武割蓆
大多和理非唔知咩事,會偏向相信佢
他朝一日佢實會拉大隊同勇武割蓆

我極度相信佢係對家派過嚟
有咩理由比人起哂底
對家文宣都唔大肆宣傳
佢咪就係與暴力割蓆,幫政府維穩

唔使回覆我,關注返12位手足
簽德國聯署 thx

同意
推呀

反而佢暗示過12位手足係唔需要理
呢個冇留意，咁仆街都有？ 有冇source?

有手足講過話喺鏡頭前朗讀佢罪狀
我覺得ok
又或者與其夾錢喺蘋果登啲靚圖文宣
不如實用啲登david罪狀
咁可以避免更多爭拗

之前pp有位手足屌鳩佢 list哂咁多條問題
佢全部都係唔需要向你交待
再問多次12位手足嘅時候
佢選擇唔回答,仲示意班阿嬸叫位手足收聲
你當我諗多咗都好
之前有位手足判刑,佢ig story比手指公

唔好意思,佢真係好撚仆街

痴撚線
班呀嬸唔覺得有問題㗎咩

我淨係知佢去法庭都淨係睇啲政治人物上庭
從來唔會探其他手足
功利到呢

Btw 佢覺得抗爭成功係靠自己attention seek到政府改變，仲ideal過Over my dead body

記得果晚黑警諗住混入一起破壞就會民意逆轉 夜晚8點幾之後就冇車

第二日全線停駛